[CSGO] 放刀

Stattrack M9 bright water FT

$1100~$1200

50蚊同你收左佢

殺你

20連先

1

2

3

4

5

6

7

8

9

橙 俾人斷

100hkd fast trade

hkd101

field test 咁撚樣衰放千二

咁1000即走囉

換key再放好似易走d

想要cash

我又放

再放返d key呀

搵水魚

想搵錢就死去啲ig shop啦
喺連登放啦
仲要放把咁撚樣衰